{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11111&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령올레펜션"
    },
    "text": "最高級のジェットスパがあるラグジュアリーペンションです。 マッド祭りで有名な大川海水浴場徒歩5分の距離に位置するオルレペンションで幸せで楽しい思い出を作ってみてください。 マッド広場車2分、竹島車7分、大川海水浴場車2分です。 入室は4:00、退室は22:00時以降です。 全室禁煙で駐車は可能ですが、送迎は不可能です。 消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられており、駐車場は無料ですが、現場の状況によって利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭+グリル利用で、4名様で5,000ウォンです。 炭2個を追加すると5,000ウォンが追加されます。 共同バーベキュー場は雨天時、冬季に利用でき、現地決済が可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、予約画像と実際に異なる場合があります。 客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "最高級のジェットスパがあるラグジュアリーペンションです。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "大川海水浴場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マッド広場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "マッド広場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "竹島はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "竹島は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00時、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できますが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は4名様で5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 283
    }
}